# Copyright (C) 2014 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iRemoteWP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/iremotewp\n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-10 19:14+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-10 19:14+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: iRemoteWP <support@iremotewp.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.5\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../inc/iremote.admin.php:26
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限來訪問此頁面。"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid "iRemoteWP is almost ready. you need to enter your "
msgstr "iRemoteWP幾乎準備就緒。你需要輸入你的"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid "iRemoteWP site key"
msgstr "iRemoteWP網站的關鍵"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid "below. "
msgstr "偏下"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid ""
"Once you added your key, you can start to manage your site on iremotewp.com. "
msgstr "一旦你添加你的鑰匙，你就可以開始管理你的網站上iremotewp.com。"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid "If you didn't create any site key for this site "
msgstr "如果你沒有創建任何站點密鑰本網站"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid "Click here and get your site key free."
msgstr "點擊這裡，讓您的網站的關鍵免費。"

#: ../inc/iremote.admin.php:40
msgid ""
"If you are using multisite WordPress, you need to enter site key for only "
"main site."
msgstr "如果您使用的是多點的WordPress，你需要輸入網站的關鍵只有主站點。"

#: ../inc/iremote.admin.php:55
msgid "SITE KEY"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.admin.php:59
msgid "Save"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.admin.php:92
msgid ""
"Congratulations iRemoteWP is ready! but you should enter your site key "
"before to use."
msgstr "恭喜iRemoteWP是準備好了！但你應該輸入你的網站之前的關鍵使用。"

#: ../inc/iremote.admin.php:92
msgid "Please goto the"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.admin.php:92
msgid "iRemoteWP settings page"
msgstr "iRemoteWP設置頁面"

#: ../inc/iremote.admin.php:92
msgid "and enter your site key to continue."
msgstr "並輸入您的網站鍵繼續。"

#: ../inc/iremote.admin.php:97
msgid ""
"IF YOU DO NOT HAVE A KEY AND BEFORE MOVING FORWARD YOU SHOULD GET YOUR KEY "
"AT "
msgstr ""

#: ../inc/iremote.admin.php:97
#, fuzzy
#| msgid "REGISTER AND GET SITE KEY"
msgid "REGISTER AND GET SITE KEY FOR FREE"
msgstr "註冊並獲得站點KEY"

#: ../inc/iremote.admin.php:130
msgid "iRemoteWP API Key successfully added"
msgstr "iRemoteWP API密鑰成功添加"

#: ../inc/iremote.admin.php:130
msgid "iRemoteWP"
msgstr "iRemoteWP"

#: ../inc/iremote.api.php:517 ../inc/iremote.api.php:572
msgid "No post found."
msgstr "找不到动态。"

#: ../inc/iremote.api.php:565
msgid "Error creating post."
msgstr "錯誤創建後。"

#: ../inc/iremote.api.php:579
msgid "Error updating post."
msgstr "錯誤更新帖子。"

#: ../inc/iremote.api.php:634 ../inc/iremote.api.php:685
msgid "No comment found."
msgstr "暂无评论！"

#: ../inc/iremote.api.php:678
msgid "Error creating comment."
msgstr "錯誤創建註釋。"

#: ../inc/iremote.api.php:692
msgid "Error updating comment."
msgstr "更新時出錯評論。"

#: ../inc/iremote.backups.php:80
msgid "Backup file is missing."
msgstr "備份文件丟失。"

#: ../inc/iremote.backups.php:105 ../inc/iremote.backups.php:153
#: ../inc/iremote.backups.php:209 ../inc/iremote.backups.php:283
#: ../inc/iremote.backups.php:356
msgid "Backup process failed or was killed."
msgstr "備份過程失敗或死亡。"

#: ../inc/iremote.backups.php:132 ../inc/iremote.backups.php:189
#: ../inc/iremote.backups.php:265 ../inc/iremote.backups.php:330
#: ../inc/iremote.backups.php:392
msgid "No backup was found"
msgstr "沒有備份被發現"

#: ../inc/iremote.backups.php:462 ../inc/iremote.backups.php:471
msgid "Calculating"
msgstr "正在计算"

#: ../inc/iremote.backups.php:494
#, php-format
msgid "Dumping Database %s"
msgstr "傾銷數據庫 %s"

#: ../inc/iremote.backups.php:500
#, php-format
msgid "Verifying Database Dump %s"
msgstr "驗證數據庫轉儲 %s"

#: ../inc/iremote.backups.php:507
#, php-format
msgid "%d files remaining to archive %s"
msgstr "剩下 %d 個文件歸檔 %s"

#: ../inc/iremote.backups.php:509
#, php-format
msgid "Creating zip archive %s"
msgstr "創建ZIP檔案 %s"

#: ../inc/iremote.backups.php:517
#, php-format
msgid "Verifying Zip Archive %s"
msgstr "驗證Zip文件 %s"

#: ../inc/iremote.backups.php:614
#, php-format
msgid ""
"This %s file ensures that other people cannot download your backup files."
msgstr "此 %s 文件確保其他人無法下載你的備份文件。"

#: ../inc/iremote.backups.php:623
msgid "iRemoteWP Backup"
msgstr "iRemoteWP備份"

#: ../inc/iremote.compatability.php:10
msgid "Wordfence Security"
msgstr "Wordfence Security"

#: ../inc/iremote.compatability.php:11
msgid "iThemes Security"
msgstr "iThemes安全"

#: ../inc/iremote.compatability.php:12
msgid "Wordpress Firewall 2"
msgstr "Wordpress Firewall 2"

#: ../inc/iremote.compatability.php:47
msgid "Don't show me again"
msgstr "不要再顯示"

#: ../inc/iremote.compatability.php:51
msgid "The plugin"
msgstr "該插件"

#: ../inc/iremote.compatability.php:51
msgid "may cause issues with iRemoteWP."
msgstr "可能會導致問題iRemoteWP。"

#: ../inc/iremote.compatability.php:53
msgid "Click here for instructions on how to resolve this issue"
msgstr "点击说明如何解决这个问题。"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:351
msgid "archive filename must be a non empty string"
msgstr "存檔文件名必須是一個非空字符串"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:354
msgid "invalid file extension for archive filename"
msgstr "無效的文件擴展名的存檔文件名"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:396
msgid "database dump filename must be a non empty string"
msgstr "數據庫轉儲文件名必須是一個非空字符串"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:399
msgid "invalid file extension for database dump filename"
msgstr "無效的文件擴展名數據庫轉儲文件名"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:431
#, php-format
msgid "Invalid root path %s must be a valid directory path"
msgstr "無效的根路徑 %s 必須是有效的目錄路徑"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:470
#, php-format
msgid "Invalid backup path %s must be a non empty (string)"
msgstr "無效的備份路徑 %s 必須是一個非空（字符串）"

#: ../inc/iremote.ir.backup.php:679
#, php-format
msgid ""
"Invalid backup type %s must be one of (string) file, database or complete"
msgstr "無效的備份類型 %s 必須是（字符串）文件，數據庫或者齊全的企業之一"

#: ../inc/iremote.plugins.php:129 ../inc/iremote.plugins.php:291
#: ../inc/iremote.plugins.php:383 ../inc/iremote.plugins.php:435
#: ../inc/iremote.themes.php:101 ../inc/iremote.themes.php:184
#: ../inc/iremote.themes.php:246 ../plugin.php:216
msgid "File modification is disabled with the DISALLOW_FILE_MODS constant."
msgstr "文件修改被禁用的 DISALLOW_FILE_MODS 不變。"

#: ../inc/iremote.plugins.php:138 ../inc/iremote.plugins.php:392
#: ../inc/iremote.plugins.php:442 ../inc/iremote.themes.php:193
#: ../inc/iremote.themes.php:256 ../plugin.php:226
msgid "The filesystem is not writable with the supplied credentials"
msgstr "該文件系統不寫，但提供的憑證"

#: ../inc/iremote.plugins.php:221
#, fuzzy
#| msgid "Plugin uninstalled, but not deleted."
msgid "Plugin already up to date."
msgstr "插件卸載，但不會被刪除。"

#: ../inc/iremote.plugins.php:223 ../inc/iremote.plugins.php:231
msgid "Unknown error updating plugin."
msgstr "未知錯誤更新插件。"

#: ../inc/iremote.plugins.php:260
msgid "Plugin has gone missing."
msgstr ""

#: ../inc/iremote.plugins.php:339 ../inc/iremote.plugins.php:415
msgid "Unknown error installing plugin."
msgstr "未知錯誤安裝插件。"

#: ../inc/iremote.plugins.php:446
msgid "Unable to locate WordPress Plugin directory."
msgstr "无法定位Neviile系统插件目录。"

#: ../inc/iremote.plugins.php:467
msgid "Plugin uninstalled, but not deleted."
msgstr "插件卸載，但不會被刪除。"

#: ../inc/iremote.security.php:18
msgid "Filter type is not found."
msgstr "過濾器類型未找到。"

#: ../inc/iremote.security.php:27
msgid "IP list is not correct."
msgstr "IP列表是不正確的。"

#: ../inc/iremote.security.php:37
msgid "Bypass URL is not found."
msgstr "沒有找到繞過URL。"

#: ../inc/iremote.sweep.php:307
#, php-format
msgid "%s Revisions Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:317
#, php-format
msgid "%s Auto Drafts Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:327
#, php-format
msgid "%s Deleted Posts Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:337
#, php-format
msgid "%s Unapproved Comments Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:347
#, php-format
msgid "%s Spam Comments Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:357
#, php-format
msgid "%s Trash Comments Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:371
#, php-format
msgid "%s Transient Options Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:386
#, php-format
msgid "%s Orphaned Post Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:401
#, php-format
msgid "%s Orphaned Comment Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:416
#, php-format
msgid "%s Orphaned User Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:431
#, php-format
msgid "%s Orphaned Term Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:441
#, php-format
msgid "%s Orphaned Term Relationships Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:461
#, php-format
msgid "%s Unused Terms Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:473
#, php-format
msgid "%s Duplicated Post Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:485
#, php-format
msgid "%s Duplicated Comment Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:497
#, php-format
msgid "%s Duplicated User Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:509
#, php-format
msgid "%s Duplicated Term Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:517
#, php-format
msgid "%s Tables Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.sweep.php:532
#, php-format
msgid "%s oEmbed Caches In Post Meta Processed"
msgstr ""

#: ../inc/iremote.themes.php:104
msgid "Theme is already installed."
msgstr "主題已經安裝。"

#: ../inc/iremote.themes.php:155
msgid "Unknown error installing theme."
msgstr "未知錯誤安裝的主題。"

#: ../inc/iremote.themes.php:169 ../inc/iremote.themes.php:249
msgid "Theme is not installed."
msgstr "主題沒有安裝。"

#: ../inc/iremote.themes.php:222
msgid "Unknown error updating theme."
msgstr "未知錯誤更新的主題。"

#: ../inc/iremote.themes.php:260
msgid "Unable to locate WordPress theme directory"
msgstr "无法找到Neviile系统主题目录。"

#: ../inc/iremote.themes.php:267
#, php-format
msgid "Could not fully delete the theme: %s."
msgstr "無法完全刪除主題： %s "

#: ../plugin.php:57
#, fuzzy
#| msgid "iRemoteWP requires PHP version 5.2.4 or greater."
msgid "iRemoteWP requires PHP version 5.3.0 or greater."
msgstr "iRemoteWP需要PHP 5.2.4 版本或更高。"

#~ msgid "Enter Your Site Key"
#~ msgstr "2.输入您的密匙"

#~ msgid "Site Key"
#~ msgstr "網站密鑰"

#~ msgid "Save My Key"
#~ msgstr "保存我的鑰匙"

#~ msgid ""
#~ "Please goto the iRemoteWP settings page and enter your site key to "
#~ "continue"
#~ msgstr "請轉到該iRemoteWP設置頁面，並輸入您的網站鍵繼續"

#~ msgid "FOR USE IN THE SETTINGS PAGE YOU CAN GET YOUR KEY AT "
#~ msgstr "FOR USE在設置頁面中你可以得到你關鍵點"

#~ msgid "BulletProof Security"
#~ msgstr "BulletProof Security"

#~ msgid "Better WP Security"
#~ msgstr "Better WP Security"
